今日返新工唔小心同個女同事講...

收聲啦臭雞 洗你教咩

然後佢話

我係臭雞你想唔想屌

我:

仲等咩

即刻屌

聽日點面對佢

如果佢講笑...

gummmmm

hi

咩公司 我聽日去interview
破處指日可待

你係鋼仔?

who

樓豬做kfc

收聲啦炸雞

我唔係做kfc的

收聲啦手套狗

點解我係手套狗

我都以為係

點解咁講

仲諗住請你吃譚如果你係鋼

唔洗啦
我有錢

鋼仔睇波乎？

請我食plz